男朋友玩星願小王子玩到唔理我

我男朋友今年21歲
每次打比佢都係到玩緊星願小王子
係咁叫我同佢玩
佢話自己重組句子好叻 重話要同我挑機
跟住揾佢 佢就話過埋呢關先
話差幾粒綠星就可以整把劍
點搞好

😂👌

冇得玩啦

你都整返把劍同佢互吉

點解我覺得似賣緊廣告

同佢挑機每日一篇

分啦

星願外傳打病毒怪最正

好男仔嚟，巴打你要珍惜

有無人睇完個post想玩翻

好男仔係好男仔
但我唔係巴打

gaypo

Nostalgic...

有 仲即刻search

星願歷奇隻狼點打？

玩開忍豆風雲同尼奧星願小王子不了

當年打爆曬所有中英數關卡

但就唔識打狼

好遺憾

要玩得癲過佢

記得玩外傳儲武器儲到好多
之後去表弟開比佢睇等佢葡萄下
點知冇登出
返到屋企發現佢用哂我啲武器打垃圾

以前成日玩
阿媽叫我唔好打機
我就同佢講我學緊中文

你cosplay小公主咪得
玩到你頭頂冒星都仲得

但係佢已經走火入魔

以為自己開po

佢都比過啲武器比我睇 係到曬命
巴打你之後重有無繼續玩

星願啲boss好鬼難打